唔睇TVB 但係睇MYTVSUPER

不過只睇外購節目或外判旅遊節目

劇就no way

最近啲日劇都好快，有常盤good wife同深田果套

嚟緊又等chrisleung 嘅背遊南美